香港8月之後點

同8萬5一樣，當某日有人問起香港